艾力神23速入

喊完未

Congrats bro

你條垃圾都幾厚面皮

恭喜人奪冠都比人叫厚面皮

你有資格？

恭喜都講資格

認錯人牙？！貢大方既

賤種熱狗贏就串柒柒輸就扮大方

收皮啦